人民日報--中央應該舉辦中國國家主權學習營並會要求各國駐華領事出席學習，否則駐華領事應被驅逐

國師老衲